keybroad 連接唔到

試過其他電腦都可以用到 無壞
琴日打機用用下無晒燈就連接唔到
求解 thanks

有線/無線?
有無試過插其他usb 位

有線 g512
全部位都試過啦